我個朋友有早洩不舉

定係你自己有啊，快啲睇小鳥醫生啲片瞭解下，最好Subscribe埋，保子孫平安。

你朋友就是你

不舉但又可以早洩？

不舉也有強弱之分

推

想做KOL語速唔可以咁慢
而家d人好冇耐性
講咁耐都唔入正提實走

你可以睇下d成功既，句同句之間既空白都剪走埋就知

但係都支持下

謝謝支持

即係好難舉不過一舉就好耐？

可以係唔夠硬

如果打到飛機出到野其實係心理問題居多

話時話，十幾歲啱啱學識打丁果陣射完都keep住硬，仲可以即刻打第2次，依家未夠30扑嘢射完已經即刻the，好耐無試過用紙巾抺過硬既撚

分數可以做一個指標，但係唔代表一切

真醫生？

不舉就是舉唔撚起，舉得起但係軟叫勃起不堅

你扑完果陣精神狀態如何啊？
如果發生性關係時用得太多體力，完事後太攰都會影響。
不過年紀都關事啦。

度好稿先講會好好多

係打到飛機出到野
但已經接近10年勃起不堅，而且就算扯左，唔刺激佢就好快dup落黎
咁應該唔只心理問題？

我有朋友有金槍不倒